都唔知算唔算分手 求取暖

同男朋友話分唔分 糾纏左2個月
直至前日 我話想分 但我又唔捨得
大家都話block 大家一星期 然後再傾

我男朋友諗法 個post內容一樣
我都唔知可以點做 我好想復合

同埋依家成日諗 好煎熬 求取暖

利申：hehe

push